\documentclass[10pt,a4paper]{article} % tipo de documento
\usepackage[utf8]{inputenc} % permitir uso da acentuação
\usepackage[brazil]{babel} % especifica a língua
\usepackage[T1]{fontenc}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Pacotes matemáticos
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% pacote syllogism
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[portugues]{syllogism2}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Dados do artigo: autor e t´itulo
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\author{Alessandro Duarte}
\title{Syllogism}
\begin{document}
\maketitle
\syllogTA{B é predicado de todo A}{C é predicado de todo B}{C é predicado de todo A}
\syllogTA{B é predicado de todo A}{C é predicado de nenhum B}{C é predicado de nenhum A}
\syllogTA{B é predicado de todo A}{C é predicado de algum B}{C é predicado de algum A}



\end{document}
